（公投）應否將呢個台正名為"電話台"

一早就要啦
收皮啦樓主

Iphone台

樓下係gay佬

唔要大陸 a手機

咁不如分開 手機台比班打手吹支那炸彈 電話台除左支那機都講得

皮已正

6個大陸仔

好

下下都咁正名, 遲早變膠登